唔該紮好頭髮先出街!

長頭髮嘅請紮好頭髮先出街，
最好紮髻/戴帽，減少頭髮外露面積
披頭散髮容易沾到飛沫病毒，
之後頭髮了到眼鼻口導致感染
而且搭車時長頭髮fing到人真係好討厭
為人為己，紮頭髮出街

會戴浴帽出街

有冇傳媒及出版嘅朋友
組織工會 全面罷工
【港人自救，全民防疫】行動
- 問卷 -

- - -
［港共不封關，全港冚家剷］香港傳媒及出版職工會-籌組中

又一個工會準備誕生啦
路過入黎幫手推個post 謝謝

唔該鏟青

想問想剪頭 剪唔剪好

唔好留指甲

光頭最好

屌咩